原來話未準備好係真

今日同男性朋友出街街
無啦啦 捉我手
我真係反應唔切

Gay

就算gay都可以有愛情

我明 你爆左我菊花仲溜夜陪我去睇醫生

唔好扮熟
利申絲

Gay到上連登